有無手足想即興食水煮魚

立即

餵我好冇

已經唔想食

why

煮比我食

都話立即！

屎都無得你食

可以食幾辣先

食辣既人冇味覺

依句真

魚魚有靈性
我都戒左

太空魚